大家覺得everglow班成員屎眼係咩味?

尊重女性太露骨嘅野唔好講...

聞過 冇記錯應該係屎味

應該牙宮好味啲

應該有佢地食完嘅食物嘅餘香

個標題有少少over左..

佢哋應該冇呢樣嘢

唔係好信..

朱古力味
bon bon chocolat

士多啤梨味